長毛孖文遠大將軍 開班教路點抗爭

薯片叔叔曾俊華喺特首選舉力谷「休養生息論」，唔少溫和民主派都好鬼BUY，白鴿黨主席胡志偉唔知係咪受感染，最近仲提出「特赦和解論」ｏ添，之但係堅持抗爭嘅丐幫社民連，一於話之你，嚟緊6月初至8月底續辦「抗爭青年實習計劃」，由創黨主席「長毛」梁國雄同主席吳文遠，加埋一班有心人，教授抗爭秘技，咪以為一定係武鬥，文鬥一樣可以好出色，據知佢哋會教路大專生點樣做政策研究、推動自己關心嘅社會議題。

八方問過文遠大將軍，佢話社民連被政府政治打壓嘅官司特別多，所以一眾參加計劃嘅後生仔，嚟緊好多機會出入法庭，同時可以去立法會幫手睇文件，並學吓點樣組織示威，兼且使用多媒體宣傳理念，賣花讚花香話喎，「真係好過癮」。

但吳文遠都溫馨提示，參加得呢個計劃嘅後生仔，相信都會知呢項經歷，將來對自己份CV無乜特別幫助，所以佢相信參加得嘅後生仔，真係認同社民連理念，過往唔少人最終仲選擇加入埋社民連。

唔少政團過去搞抗爭，時有同警方爆衝突，文遠大將軍就大派定心丸，話會確保參加計劃嘅年輕人安全，絕對唔會迫人參加遊行示威，佢坦言過去有家長都對子女參加呢種計劃有擔心，但子女參加完兼同家長講解後，反而令佢哋知道計劃好安全兼學到好多嘢。據知計劃名額唔多，有意參加嘅可填妥網上表格（

如果3年前搞仲會有興趣
而家只對移民有興趣

教人企行人路？

香港仲有人信呢班人
死直

想學光頭佬cap水？

教企行人路、組左膠人鍵、唱今天我

教人篤灰

教人食人血饅頭

免費奴工

番大陸睇水塘啦
哲古華拉

佢地仲以為長毛同社民連個名好有吸引力？
莫財cap水都唔好咁蠢

社會民主連線2017抗爭青年實習計劃
對象：大專生，理念與社民連相近，有志於改變社會
日期：6月初至8月底

時間：每星期最少兩至三天

學習課題：左翼視野、性別分析、分配公義、福利政策、社運歷史

工作內容：政策研究、小組學習、地區宣傳、組織行動

截止日期：2017年5月20日

（本會將提供微薄的車馬費津貼）

性名分析都要學

教你係行人路開劍圍？

哲古華拉T

佢都仲好意思著

熱血少年軍

聲帶同相都係於今日2014年10月19日約11am影到同錄到

因為不是我親身錄，所以請自行判斷係咪佢！

以下是script:
0000-0008
唔能知.....
唔能知佢係熱血公民&#22021;
0009-0014
咁我... 最緊要就...
總之唔係度&#13774;啦
呀...哥
0014-0017
…姐呀，我去屈臣氏呀
0018-0023
喂？哦，係呀係呀，你&#21946;上便&#21526;，就&#21946;上便等，上便等&#21526;
0026-0030
所以班友仔呢，係不....&#22021;
0031-0037
er當然我不排除有個別呢… 即係我都係，我都係見到係&#21946;個，最前線果度&#22021;
0037-0042
…膠棒我一見到佢&#21707;擋果d … 我&#21707;擋緊佢d遮&#13774;嘛
0042-0051
而我睇呢，有d呢，老實講，就係咪佢都已經腎上腺標升
唔知喎
冇人知喎
0051-0054
因為我見... 拎返尋日.....
5400-5800
我，我其實都帶&#21655;兩隻色&#22175;&#13774;啦
你嗌...彎通
5900-0103
你&#21707;細...學教室呀？唔好落，唔好落...
我&#21707;不嬲d..
0103-0110
第二樣&#22050;就係，如果，其實現場情形的話呢，你用... &#25886;到&#22021;
0110-0116
…多謝你&#21707;啦 ，即係話，幫手....
老實講&#21526;...
希望大家都出d力啦
0116-0119
最大&#22021;...度...
咁陳國治呢？
畀人..&#21655;
0119-0127
我諗掉返轉頭，政治上最難收拾&#22021;，我&#21707;只係最不容易放&#13774;&#21867;
&#22001;當然... &#22175;睇呢
（待續）

睇返wiki, 大將軍從政之前個cv都幾勁
點解仲撈政治